有冇人而家做緊廢青，想番工幫補下

運輸工作黎，搬搬抬抬，無須學歷，只限男性。
晚上6點後時薪過百，有興趣入黎問下

推

Push

返工地點?

主要都係會展，其餘各大商場都有機會

做幾多個鐘？

最少都3 4個鐘，長既可能通宵

530 蚊 9-6 做拆場，痴撚線

拆得場都係3 4個鐘就搞掂。拆完走人都係收530

咪撚玩啦，我幾年前做都過千啦

我地輔助性質多，唔洗上梯，電鑽都唔洗揸。工種經驗唔同當然人工唔同

到時開工就唔撚係咁講架啦 你而家就話輔助
去到場 咪乜撚野都要做哂

只限男性寫出黎好似犯法，小心d好

番左成個月，真係冇揸過電鑽，冇上過梯。昆你正仆街

蛇頭根本個個都係仆街